集思廣益 茶記叫茶走 可唔可以叫茶走少甜

如題

可以，少D 練奶

茶走 走奶

個比例少咗煉奶可能會好怪

飲得茶走又少甜
你不如去返麥當勞飲港式奶茶啦
自己落糖漿添阿

識得身邊有人飲茶走唔飲奶茶嘅原因係唔想落糖咁唔健康

煉奶唔會健康得去邊

練奶仲肥喎

煉奶咪又係高糖高脂

多鳩餘

小朋友先飲茶走

thx